辭職之後會ot定係準時收工

個阿頭想我ot做哂佢
我就諗住準時放工

利申辭左

有得claim OT咪OT
無就踩佢都傻啦

梗係準時收工.

冇

答案好明顯

佢都on9

本身我已經好多野做，佢係其他同事面前話我得閒

ot 但有比翻錢

呢間好似冇水冇假補

屌你都走啦，唔早走已經好撚比面，仲OT？

辭唔辭職都準時收工

睇佢whatsapp對話似想我今日內做哂

我未辭之前都日日準時

理鳩佢啦，唔出糧就去勞工處

唔遲到早退已經好俾臉

我冇應佢 收工前盡量做

唔理佢
都遞左信啦，佢唔滿意咪叫佢賠錢俾你趕你走

我日日遲到，但已經係第2-3個最早返

佢仲叫個同事mon住我做野

平時態度好，辭職後ot幫下ok
否則請佢收皮

係背後屌鳩你

一個月後唔洗見 仲洗撚比面佢

準時返工, 準時放工, 正常咁做野.

我平時都好客氣

辭左職仲OT？
睬佢都on9既

我會早走

一直做緊

同埋啲單海量咁，要時間做
但我做完日常工作得返好少時間做
我已經講左盡量

得閒上下網, 唔好太過份咪得囉. 有得handover比人既..儘早交比下手.

未請人..

間公司你有份？唔好影衰打工仔啦屌你老母

返工唔做野 放工ot

都走啦仲ot 啲野唔係拖住做已經比晒面

可否講一講份工做咩，人工幾多？

你仲有番工已經算係咁

唔好搞到反面就ok

ot 狂用公司資源但無做野

咁更加要俾佢地見識下真正得閒既你係點了。

我冇諗住ot，慢慢做，做到6點走

叫醫生出紙，話你呢排身體唔舒服，成日頭暈眼花。再send上 whatapps group。
如果個仆街上司再塞野落黎就拖住做加做錯野佢

常識

屌樓主都ON撚9
我辭職果個月 自己帶埋laptop番公司玩
日日遲半粒鐘番工 D野射晒俾其他人做
不知幾撚爽

理撚得同事點up，比我會hea出面，吹咩

理撚得佢
準時走

慢慢做，做下又飲水，去下洗手間

公司冇乜野咪照做野
狂手尾放低d野比下手跟

公司玩野咪請假 或者直頭請no pay

準時ot

佢想又由佢想囉, 正常工作,

一個鐘去一次廁所, 每次5分鐘
上下各一次開大, 15分鐘
每40分鐘工作中間再間個5分鐘BREAK去沖下茶同咖啡

踏正18:00SAVE好D野就走

ot la 始終好黎好去

ot 坐係度做一下嘢上十下網r ot

轉咗工都番嚟免費ot

直頭唔返工

叫人ot又無錢收真係好撚戇鳩，真係為撚咗你間公司付出咩

ot補返假點睇，利申我死都唔肯

咁就算啦，無需要委屈自己

認真，平常心答：唔O 喇，約左人唔得閒好攰咩都好
唔使理咁多

learn how to say no

又冇獎既
你自己想做咪做囉

未辭職都日日準時走啦
咁都要問?

辭職後6點收工, 2點已在家了

都辭撚左職多野做關我撚事咩
梗係準時返準時走, 三點三鼠落樓食個tea 買個starbuck 再返上去坐到收工

屌你老母啦 盡咩撚野量
日常工作都唔做啦

早收都得啦

準時走左

關係好未幫下手
關係唔好既 睬佢都on9

關係好既咪幫手囉

舊公司個戇鳩仔辭咗職仲日日做到8點
星期六都仲返黎
佢話自己呢啲叫責任感

on9

打工仔辭工= 對公司不滿

公司唔知衰仲想迫人OT, 憑咩

有d 老細仲會預你OT，
心諗： 啋你都on9

佢岩岩屌鳩我叫我做唔哂唔好放工
點好

屌返佢轉頭

覆佢
你分清楚莊閒先好同我講野

諗住坐定定慢慢做，做到6點收工

聽同事講佢嬲到掉野

等佢爆血管賠錢俾你走,
你走完全勝利了。

反正都唔會有REF LETTER, 仲同佢客咩氣?

睇下有冇比人捉到痛腳
有咪睬下你

一定準時返工再ot

係我就求撚其咁撩咁d野比佢話搞掂 搭正6點放低就即閃 等佢自己改餐懞 咁急係會有野錯嫁啦

坐定定等收工

不過唔好去得太盡
要保持返戰略平衡
佢有心同你玩野都有排煩

岩岩行過又屌我要今日做哂

睇人情

辣到你老闆有咁慶得咁慶就啱㗎啦
咁q串

仲有幾耐通知先走阿?
叫佢請你食肥雞餐啦

上司態度咁撚樣
係咪佢叫你除褲被佢爆菊你都肯?
咪撚做奴隸啦
日日準時返工放工
一個月後都走啦

就係因為香港奴性太重, d老細先越來越仆街

屌返佢囉
交左信就做神仙架啦

準備準時收工了

樓主準備收工未 ?
差唔多可以諗定一陣去邊

你想？我夠想係李嘉誠個孫啦

冇就睬佢都傻

早走啦

收左，聽同事講而家屌緊，係我位睇緊野

做足本份了，一日之內根本做唔哂，有個同事話叫我掉轉頭返去做野

自己搞掂啦 又話老閪都準時走

如果佢用呢個原因提早炒，要賠足？

佢要賠，唔OT唔係不服從上司指式
份約寫明你返幾多個鐘

9-6

樓主收工啦喂

咁都要問,奴性幾噸重

擺明係自問自答等觀眾啦

準時收工！辭左職就大晒架啦
你唔OT 你老細都無你符

要問架？

睬佢有味啦

今日新人第一日返工，我同佢講記得準時走同蛇王

去蛇陣先

揾水吹咋

辭左工嘅人最惡

如果你好肯定唔會再入返間公司同對返同一個上司

玩串D都無問題

去廁所坐15分鐘玩手機再番去執野走

佢頂你唔順趕你走仲要賠錢。
唔犯咩大Miss根本大哂。

禁緊手機

今日阿姐啲態度好到我好驚

如果唔諗住做番同行業既 佢唱衰你都無撚用
慢慢同佢玩 不過係政府工就唔好玩咁大

辭職又點ot

收工未

本身辭唔辭職都唔會OT啦on9

我係交錢，跟住返埋位執嘢，垃圾工做多一日都嫌多

利申，新工地方近又高薪

頭也不回咁走

辭咗工就話知佢無人做野直接收工走人啦

問嚟都多餘

同佢有血緣？

我前老細都係 叫我自己時間做埋佢地啲野
我就有咁耐做咁耐 改一句野就拖一日 再改拖二日
終於唔洗我做